法國新增一萬七千宗武漢肺炎

打錯字咋？

全世界回落緊
得佢自己又爆翻

我想問有邊個網址可以睇晒全世界新增個案

Hong Kong 得1

美國幾時先爆完

Thx

點解法國波幅咁大 其實係咪鳩嚟

支那得八萬幾

死左個班冇資格再做中國人

土耳其速度好似快過伊朗

兩個邊個會「超越」中國先呢

笑撚死咩支那條數

各國高層: "趁機解決D廢老同長期病患諗落又幾抵BOR"

一月中佢地仲有個萬人宴 果度都幾萬個家庭

一日增過萬

分啲嚟香港廢老到得唔得

支那壓到8萬幾
可以大條道理老屈一個西方國家

首先支那要搵一個比佢更早爆發同周街裝屍袋現象既地方，咁先會有人信。

法國堅17000？無新聞講既
好撚大鑊喎

今日1909，究竟係點樣驗？

樓主介唔介意比條link黎
一直搵唔到依個網

法意德西英五國人口加埋先差唔多等於美國
但死亡人數係美國接近2.5倍
班左膠仲日日屌侵 仲唔快撚啲移民